[犯咗法就要拉] 肯拉斬人狂魔未？

以前講到自己幾撚正義 犯咗法就要拉

先唔講元朗 依家斬人又唔洗拉

只係拉反對派 咁要警察有何用

黑警死全家

黑社會嚟
仲要我地之前交咗咁多年保護費班黑警

靠黑警不如靠自己